an 機嘅spec 取左跑分有咩用

咁手機咁高spec , 最廣泛嘅用途，我相信係用黎打機

但用an 機玩game 會lag 架喎大佬，咁高spec 有咩用?

原來已經無人用an機玩game

無人答到我

答你唔到，從來冇玩過手機game

咁陪機咁高spec 要黎做咩？

比人打丁用

你地唔係以為打機嗰陣時粒CPU會行盡下話。
知唔知之前打機lag解決方法係background 開一個跑分app

點會冇用
唔整咁敢高spec會仲lag
好撚lag同lag會兩回事

咁樣打飛機隻手一定唔會lag

你小心d講野
雙登最多人玩既手機GAME就係PAD, 佢地成班衝出黎話唔LAG一人一啖口水都浸撚死你
但一提有少少特效/語音演出既GAME(e.g.FGO)就...

話說我用se 都唔會lag

但跑分都唔夠A11跑

講到iphone唔會lag咁

iphone spec 差吖嘛

開2 條av一齊播唔會lag